笑撚死, 陳健民放監出嚟第一句就大叫「我要真普選！」

但出面班黃絲依家進攻緊功能組別, 再諗緊進攻特首選舉

短期手段同長期目標都唔識分？on9分化撚

起底 不推文
唔好回

你攻撚贏左功能組別先再講野啦

同時做唔得？做A就唔可以同時做B？
兄弟爬山 各種努力 大家用唔同方法達到同一個目的唔得？

有衝突咩

無人阻你地進攻功能組別, 等緊睇你地到時哭喪啫

販民不嬲弱智,唔係第一日的事

佢應該話：我要口罩

咁佢係因為雨傘革命人大831而坐監
出黎叫返句初衷有咩問題？
呢一年嘅事佢都係靠睇報紙

唔阻咁你又好似隻狗咁樣嘈撚住曬？前後矛盾啊依家？
大家用唔同方法達到同一目的都要被你指責 知唔知咩叫不分化 不指責啊

咁點解當代唔代住先?

收皮啦，分化撚 mon po狗

樓主好無聊

善用起底功能

勿忘初衷，我覺得好感動

垃圾樓主又分化
制度內外都可以做野，無衝突

起底睇下佢啲po
叫人跪黑警,呼籲一齊捉鬼,狙擊黃圈
叫人唔好支持港獨,要投白票同睇TVB愛回家
呢啲可以係咩人

容不下兄弟爬山、各自努力，就算有普選，咪一樣係ccp2.0。

原來真係唔識分

喊真普選就有真普選嗎 做野啦手足
唔好好似開PO果件 剩係到打字 乜都唔做

咁閣下有咩高見？

五毛黎架
不推